TVB女記者一度被警員包圍查證

警方晚上10時半，在深水埗警署附近的欽州街，向示威者方向快速推進，示威者後退至鴨寮街等內街。現場警員其後在近晚上11時返回警署內。

警員推進期間，有一名警員用警棍指向身穿記者反光背心的無綫電視女記者。幾名警員其後包圍該名記者，叫她不要動，又要求其他記者讓開。該名女記者及其他記者表明身份，質疑警方為何拘捕記者。該名女記者在警方傳媒聯絡隊檢查記者證後獲放行。

#香港電台
#香港警察
#無綫電視
#TVB

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有無全段睇

黨營電視台都敢查
當黨死架

肯定又唔報

即係話已經放左假記者入去
所以班狗收到order開始查記者？

賤種cctvb

一棍扑落個頭到啦 仲等咩啊阿sir

呀爺台都搞

上次就大公，今次就CCTVB

究竟佢會報定唔報

做tvb記者衰過做狗 比警察撚又唔可以出聲 第二日仲要報新聞撐警 好似之前大公報咁

冇問題，自己人

袁志偉睇住d狗當自己員工係狗咁撚

做東方都至少公司會支持自己
有D尊嚴

喝完狗就話誤會，唔好意思
當你記者朋友？
如果東方一撚早頭版

自己友都搞

黑警真係濫權 開記者會又唔見查證查得咁嚴

求仁得仁啦

對班狗黎講，搞呢d先最爽
個台都唔會幫員工

幾十個情緒失控既有牌爛仔真係好恐怖

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

前線真係慘

上次拉錯大公記者唔夠皮
今次又搞TBB?
公公都玩焦土

抵撚死

呢班武警今日新到，唔知鬼鼠鼠咁樣嘅係CCTVB記者，以為係示威者扮記者。

都有啲弱智藍絲屌Cctvb 黃架

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

軍政府反黨？

呢班警員肯定唔係香港人
唔知CCTVB係自己友

對敵人仁慈=對自己殘忍

你估你做東方咩
做cctvb係唔會有人保你

陰公豬，成班警狗落晒袁花面
顏面何存？

自己台唔會報
要靠其他行家報先知咩事

件龜背大大隻字寫CCTVB咪冇事囉

先唔理係唔係CCTV 又恰女人

老老實實，東方真係支持自己前線員工

用呢個角度睇，東方真係好老細嚟

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

其實我支持TVB架，佢既原意係造福市民為香港好，你唔係以爲我咁都要反呀?
但我反抗緊既係利用TVB黎欺壓其他人既自由同權益以達致個人利益既人，結果佢搞臭左TVB個名為咩? 為左佢個人一己私利同迫你唔出聲/唔敢出聲咋，你睇我地其實方向相同，應該一齊支持TVB，一齊反抗依個「幕後黑手」，唔可以再比香港黑落去!

今日同淺藍阿爸講封港鐵，發現一樣野

有冇諗過係特登
香港警察挑釁中共

成件事好矛盾

自己友都唔放過 見到女就想拉

扺啦

幫手推825行動post, plzzz

up

係咪想逼到連傳媒都造反

黨媒只會話一場誤會

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

如果係咁 女記走人好過啦
自己員工都唔維護

沒事兒可以用喺香港啦

嘩CCTVB你都有今日

幾時到我地圍翻tvb 舔下佢地鏡頭？

Push

反了反了

黨台都夠膽搞

仲不如做東方

深水埗班狗應該真係比野搞
上次拉大公報記者 今次圍cctvb

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

揸吓波先

仲要有大殺傷力武器係佢地手

仆街啦你班黑警，黨台都敢查，你地反黨

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

825荃葵青遊行最新路線

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

點解每次拉親都係黨媒？

其實系咪唔抵可憐？
做得chinazi公司既員工預要幫人含

兇錯左自己人

可唔可以咪撚再推停電post

推

輪姦未？